［理財顧問］有無人用過康宏？

事源諗住搞下強積金 就見到呢間既agent
本身諗住聽完 搞埋強積金就算
聽佢講有d plan 月供幾千 好似基金咁 有幾里回報
好似sell緊咁
Google過 好壞一半半
有無人都用過/中過伏？

冇

係咪要二十五年後先拎得返？
如果唔供夠幾多期就冇左九成，供左唔知幾多年先可以拎返啲紅利(本金冇得拎)

一開始收你手續費認購費，之後就再收管理費

講嚟聽下有幾吸引

可能佢地執左 你都未供完

主要都係想轉強積金公司 咁佢幫我搞 我又無乜所謂
提到有plan 供5年 之後拎錢咁樣 我覺得同儲蓄保接近 所以無理到

我張單已變孤兒單
4十幾歲先拎得返
真係拎黎炒股手咁嬲

條險黎？定係佢d plan

保險黎
供十幾二十年
可以用d錢買基金
就算蝕 如果死左
都會得到10x%供款既賠贘
但要供咁耐 賺左又唔可以一時三刻拎翻
你自己諗下

咁我再問清楚d先

係咪話最低一年會有9%回報?

康宏d人都信得過既？

唔好買，包你後悔
做出黎盤數比你睇就話每年回報幾多幾多
實際上得個吹字，仲要十幾廿年先有得攞返
管理費又貴到仆街
自己月供股票仲好

咁我諗我地點都可信過只可以推介自己公司產品既agent
起碼我地真係覺得呢個產品近幾年真係做得幾好，可以比你咩公司產品都揀得都叫信唔過咩？

你本身投資成績如何? 自己交緊幾多稅?

你拎到自己買賣紀錄/稅單出黎又好過我既，可以考慮下

我本身投資成績如何同個產品好唔好有咩關係？
So far好多產品食正呢幾年嘅升市都好難會輸
不如你分享下你既投資心得等大家都交流學下野

咁呀，即係無基金牌，主力sell 儲蓄or 投連險啦

你想sell saving plans
你show 你用自己人工20%買既product 黎睇下先
要見到你full name, PIBA號碼, 保單週年結單, 稅單
如果你自己suggest 既理財方法自己都無實踐，就唔好叫人買
唔好講咩度身訂做d 9野
saving plans黎黎去去都係果個模式
只係背後股債比例不一，用surrender charge 迫你long hold

你想sell 基金單 / 真。基金 (唔知你考左基金牌未)
你如果話有人睇住
更加要睇過往投資decisions la
睇到你所有買過既投連險單，做過既transactions, 週年結單
after expense 仲有錢賺咪考慮下同你傾下lor

得on9仔先會買10年以上嘅儲蓄保

你地都有好多范既

不過你未必sell 到咁多野la
債/外國樓/土地信託

賣產品就算個產品輸左，都係賴落個客度
但IFA/agent 賣果時只會hard sell
你自己問心果句，有無買你e家sell 緊d 野先
有就拎張單出黎增強說服力，唔好講咁多無謂野先

利申: Convoy IFA, from consultant 到chief wealth mgt advisor 都見過
1張單都唔撚會開比你地

我問多次先啦
佢講到唔清唔楚 要供但又話唔係儲蓄保

其實基金點吹都得 因為可升可跌 可以話個客

咁好人啊 多謝你啊
超高手續費唔見你講？鎖死筆錢十幾廿年唔見你講？有急事想提早拎返錢取消個plan剩係得返一成都唔知有無你唔講？